RTHK攝影師旺角採訪期間遭防暴警推撞及強行扯脫面罩 有警員向一名外籍人士問「你CIA呀? 」

本台攝影師晚上在旺角彌敦道採訪期間，被防暴警察阻撓及推撞，並強行脫下面罩，警方在現場曾多次施放催淚彈。本台攝影師當時戴著記者證，並身穿印有港台標誌的反光衣，攝影機亦貼上港台標誌。

本台攝影師當時在行人路上拍攝，一名持長槍的防暴警員突然走向他，推他的肩膀，強行扯下他的面罩，又推開攝影機。

十多名防暴警員到場分隔開該名警員及圍觀人士，又手持盾牌及警棍，要求在場其他記者及市民走開。有警員向一名外籍人士問「你CIA呀? 」，外籍人士之後離開。

我都係FIB呀

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

本台(RTHK)攝影師被警員強行扯脫面罩後，遭噴灑藍色水劑。

癲狗係咁

我CID呀

我ABC呀on撚9黑狗

我AIA啊on9

我UST啊

FBI大戰CIA,原來美國勢力入侵香港係真既

我diu nei lo mei呀

班傻閪真係畀d on9藍絲page洗撚咗腦
好羞家

我DLLM啊

whisky cavalier咩
邊有咁撚多FBI大戰CIA

外籍人士：

人哋係普京既KGB舊拍擋又話你知咩
傻暴狗

屌，真係好羞家

如果真係有CIA,班狗會唔會真係一棍打落去?

啲香港公安真係好柒
讀得書少

我腦魔呀

CLS
班膠仲唔出嚟

CIA 就揼柒咗你啦

藍絲page真係好撚洗腦 幾撚荒謬佢哋都信到十足十

睇壞腦

真係信有CIA架

真係CIA你就仆街

即係完全外藉人士都係CIA

如果係CIA晨早暗殺左你啦
望下was was

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

連PCCW做咩都唔知 又點會知咩係CIA

我IBM呀

佢自己啲夥計都r晒頭即刻拉開佢
好撚丟架

神盾局呀

班阻係係同popo 一條路 點會出嚟

NASA

係你老母呀

佢地會信，自己阿媽唔係親生

i am from shield